block stream user之間分享

由於五毛不會block人(佢地要noice炒作）而正常user 會想block一班唔同想法的人可唔可以比user分享block list?(real time update)

同五毛鬥block其實no harm

block五毛係最撚on9嘅行為
唔屌柒佢啲cdrom就會以為五毛係正常人